英國金融時報助攻

" 美國一定要回應香港人的請求 ”

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

9-12

twitt撚爆佢啊連登仔

Twitter 突然要加電話

Push

我都係, 都唔知做咩9...

唔叫英國幫，走去指美國出嚟

屌你最應該出聲係你地英國呀

關於波蘭那段都幾鼓舞

其實英國人都一定要回應，英國責任比美國更大